
                      Me ha parecido una buena pelicula aunque falta de mas profundidad en el personaje
Esta bien de decorados y relatos aunque para mi no se centra nada en la guerra entre las partes
En fin se podria mejorar y sin duda hubiera elegido mas accion y efectos en el cine que para eso se va al mismo a disfrutar de las secuencias que en casa no puedes
Claro que esto es mi humilde opinion
        
            